{"rackNovo": [{"id": 1, "VISTA GERAL DO SITE\u00a0": "Foto da frente do predio do Site"}, {"id": 2, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO SITE\u00a0 (OPCIONAL)": "Se aplicavel (alguns sites n\u00e3o possuem identifica\u00e7\u00e3o)"}, {"id": 3, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO T\u00c9C. (CRACH\u00c1 EMPRESA)\u00a0": "Foto do t\u00e9cnico com cracha, uniforme e pulseira antiest\u00e1tica conectada no ponto correto + Foo somente do Cracha legivel"}, {"id": 4, "FERRAMENTAS A UTILIZAR NA ATIVIDADE\u00a0": "Foto demonstrando ferramentas a utilizar na atividade."}, {"id": 5, "VISTA INTERNA DO SITE ANTES DA INSTALA\u00c7\u00c3O (OPCIONAL)": "Foto da Sala limpa antes da instala\u00e7\u00e3o"}, {"id": 6, "VISTA GERAL DO GABINETE / RACK FECHADO\u00a0": "No caso de gabinetes especiais que sejam fechados ou foto da identifica\u00e7\u00e3o do Gabinete"}, {"id": 7, "VISTA DO GABINETE/RACK ABERTO\u00a0": "Foto do Gabinete inteiro , que seja possivel ver a identifica\u00e7\u00e3o do Gabinete"}, {"id": 8, "VISTA FRONTAL DO SUB1": "Frontal do Shelf1"}, {"id": 9, "VISTA FRONTAL DO SUB2": "Frontal do Shelf2"}, {"id": 10, "VISTA FRONTAL DO SUB3": "Frontal do Shelf3"}, {"id": 11, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO EQUIPAMENTO (HOSTNAME)\u00a0": "Identifica\u00e7\u00e3o de todos os Shelfs"}, {"id": 12, "ETIQUETA ANATEL\u00a0(VERIFICAR TODOS OS SUBS)": "Foto da etiqueta Anatel de todos os shelfs"}, {"id": 13, "N\u00daM. DE S\u00c9RIE DO SUB (VERIFICAR TODOS OS SUBS)": "Foto de numero de serie de todos os shelfs"}, {"id": 14, "CONEX\u00c3O DA ALIMENTA\u00c7\u00c3O NO SUB (VERIFICAR TODOS OS SUBS)": "Foto da TRU"}, {"id": 15, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DA ALIMENTA\u00c7\u00c3O NO SUB (VERIFICAR TODOS OS SUBS)": "Foto da TRU"}, {"id": 16, "CONEX\u00c3O DA ALIMENTA\u00c7\u00c3O NO DISJUNTOR\u00a0/ FUSIVEL": "Foto das conexoes na Fonte DC/QDF"}, {"id": 17, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O DISJUNTOR / FUSIVEL A e B\u00a0": "Foto das conexoes na Fonte DC/QDF"}, {"id": 18, "CONSUMO VIA A (alicate amper\u00edmetro)": "Ap\u00f3s energiza\u00e7\u00e3o / amplia\u00e7\u00e3o"}, {"id": 19, "CONSUMO VIA B (alicate amper\u00edmetro)": "Ap\u00f3s energiza\u00e7\u00e3o / amplia\u00e7\u00e3o"}, {"id": 20, "AMPERAGEM DOS DISJUNTORES\u00a0": "Fotos dos Disjuntores da Fonte DC / QDF e da TRU"}, {"id": 21, "CONEX\u00c3O DA ALIMENTA\u00c7\u00c3O NO BARRAMENTO 0V\u00a0": "Foto das conexoes na Fonte DC/QDF"}, {"id": 22, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O NO BARRAMENTO 0V\u00a0": "Foto das conexoes na Fonte DC/QDF"}, {"id": 23, "CONEX\u00c3O DO ATERRAMENTO NO SUB (VERIFICAR TODOS OS SUBS)": "Foto do aterramento conectado ao Shelf x Rack"}, {"id": 24, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO ATERRAMENTO NO SUB (VERIFICAR TODOS OS SUBS)": "Foto do aterramento conectado ao Shelf x Rack"}, {"id": 25, "CONEXAO DE ATERRAMENTO NO GABINETE\u00a0/ RACK": "Foto do aterramento conectado ao Rack x Barra TGB"}, {"id": 26, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO ATERRAMENTO NO GABINETE\u00a0/ RACK": "Foto do aterramento conectado ao Rack x Barra TGB"}, {"id": 27, "CONEX\u00c3O DE ATERRAMENTO DO SITE": "Foto da Barra TGB"}, {"id": 28, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO ATERRAMENTO DO SITE": "Foto da Barra TGB"}, {"id": 29, "FOTO DA CONTROLADORA A\u00a0(VERIFICAR TODOS OS SUBS)   (OPCIONAL)": "Conex\u00f5es inter shelves (ES1 / ES2) // Se houver mais de um sub."}, {"id": 30, "FOTO DA CONTROLADORA B\u00a0(VERIFICAR TODOS OS SUBS)   (OPCIONAL)": "Conex\u00f5es inter shelves (ES1 / ES2) // Se houver mais de um sub."}, {"id": 31, "CONEXAO DE DCN (OPCIONAL)": "Se aplicavel"}, {"id": 32, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DE DCN (OPCIONAL)": "Se aplicavel"}, {"id": 33, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DAS PORTAS \u00d3PTICAS/EL\u00c9TRICAS\u00a0": "Fotos das identifica\u00e7\u00f5es principal. (Em paisagem e legivel)"}, {"id": 34, "VISTA FRONTAL DO DIO\u00a0(OPCIONAL)": "Se houver espelhamento no site."}, {"id": 35, "VISTA TRASEIRA DO DIO\u00a0(OPCIONAL)": "Se houver espelhamento no site."}, {"id": 36, "VISTA SUPERIOR DO RACK DIO (OPCIONAL)": "Se houver espelhamento no site."}, {"id": 37, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO DIO\u00a0 (OPCIONAL)": "Se houver espelhamento no site."}, {"id": 38, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DAS PORTAS \u00d3PTICAS NA FRONTAL DO DIO\u00a0(OPCIONAL)": "Se houver espelhamento no site."}, {"id": 39, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DAS PORTAS \u00d3PTICAS-PARTE TRASEIRA DO DIO\u00a0 (OPCIONAL)": "Se houver espelhamento no site."}, {"id": 40, "ORGANIZA\u00c7\u00c3O INTERNA DA BANDEJA DO DIO\u00a0(OPCIONAL)": "Se houver espelhamento no site."}, {"id": 41, "VISTA GERAL DO DID VERTICAL\u00a0": "Exclusivo para 1830 ONE"}, {"id": 42, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DA R\u00c9GUA DO DID VERTICAL\u00a0": "Exclusivo para 1830 ONE"}, {"id": 43, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DAS CONEX\u00d5ES NA R\u00c9GUA DO DID VERTICAL\u00a0": "Exclusivo para 1830 ONE"}, {"id": 44, "VISTA DO CABEAMENTO HORIZONTAL DO DID (ESTEIRA HORIZONTAL)\u00a0": "Exclusivo para 1830 ONE"}, {"id": 45, "VISTA DO DISPLAY DO TERMOMETRO DO AR CONDICIONADO MOSTRANDO TEMPERATURA INTERNA DO GABINETE\u00a0": "Se aplicavel"}, {"id": 46, "CABEA\u00c7\u00c3O DE HOUSEKEEPING (OPCIONAL)": "Se aplicavel. (Bloco aberto e Fechado)"}, {"id": 47, "VISTA SUPERIOR DO RACK COM ESTEIRA DE SUBIDA E CORRUGADOS / CALHA": "Foto tipo paisagem  e com boa visibilidade"}, {"id": 48, "VISTA ESTEIRAMENTO E/OU CALHAS (OPCIONAL)": "Se aplicavel."}, {"id": 49, "ENCAMINHAMENTO DE CABOS NO ESTEIRAMENTO": "Encaminhamento demonstrando amarra\u00e7\u00e3o com barbante encerado ou fita hellerman."}, {"id": 50, "MARCA DE TORQUE NOS PARAFUSOS COR VERMELHO(PREFERENCIAL) OU AZUL\u00a0": "Todos os parafusos.. Fixa\u00e7\u00e3o do Rack. Fixa\u00e7\u00e3o do Shelf, QDF, Fonte, etc.."}, {"id": 51, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DE PONTO USOU PRODUTO GRAXA / ANTI-OXIDANTE\u00a0": "Principalmente alimenta\u00e7\u00e3o e Aterramento"}, {"id": 52, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DE USO NOS TERMINAIS ELETRICOS DE TERMOCONTRATIL / FITA ISOLANTE (OPCIONAL)": "Se aplicavel no cliente utiliza\u00e7\u00e3o de termocontratil. Principalmente alimenta\u00e7\u00e3o e Aterramento"}, {"id": 53, "VISTA GERAL DO SITE LIMPO DE SOBRAS DE CAIXAS OU OUTROS MATERIAIS APOS A INSTAL.\u00a0": "Foto ap\u00f3s a conclus\u00e3o da atividade. N\u00e3o deve aparecer nenhuma caixa ou lixo na foto"}, {"id": 54, "FOTO DA SOBRA DO MATERIAL (Caixa identificada, Aberta e Fechada)": "Foto da caixa de sobras identificadas, aberta e fechada"}, {"id": 55, " adicionais ": "Colocar sempre fotos de identifica\u00e7\u00f5es que n\u00e3o foram possiveis serem Mostradas nos quadros acimas e o que mais julgar necess\u00e1rio"}], "ampliacao": [{"id": 1, "VISTA GERAL DO SITE\u00a0": "Foto da frente do predio do Site"}, {"id": 2, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO SITE\u00a0 (OPCIONAL)": "Se aplicavel (alguns sites n\u00e3o possuem identifica\u00e7\u00e3o)"}, {"id": 3, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO T\u00c9C. (CRACH\u00c1 EMPRESA)\u00a0": "Foto do t\u00e9cnico com cracha, uniforme e pulseira antiest\u00e1tica conectada no ponto correto + Foo somente do Cracha legivel"}, {"id": 4, "FERRAMENTAS A UTILIZAR NA ATIVIDADE\u00a0": "Foto demonstrando ferramentas a utilizar na atividade."}, {"id": 5, "VISTA INTERNA DO SITE ANTES DA INSTALA\u00c7\u00c3O (OPCIONAL)": "Foto da Sala limpa antes da instala\u00e7\u00e3o"}, {"id": 7, "VISTA DO GABINETE/RACK ABERTO\u00a0": "Foto do Gabinete inteiro , que seja possivel ver a identifica\u00e7\u00e3o do Gabinete"}, {"id": 8, "VISTA FRONTAL DO SUB1": "Frontal do Shelf1"}, {"id": 9, "VISTA FRONTAL DO SUB2": "Frontal do Shelf2"}, {"id": 10, "VISTA FRONTAL DO SUB3": "Frontal do Shelf3"}, {"id": 11, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO EQUIPAMENTO (HOSTNAME)\u00a0": "Identifica\u00e7\u00e3o de todos os Shelfs"}, {"id": 12, "ETIQUETA ANATEL\u00a0(VERIFICAR TODOS OS SUBS)": "Foto da etiqueta Anatel de todos os shelfs"}, {"id": 13, "N\u00daM. DE S\u00c9RIE DO SUB (VERIFICAR TODOS OS SUBS)": "Foto de numero de serie de todos os shelfs"}, {"id": 18, "CONSUMO VIA A (alicate amper\u00edmetro)": "Ap\u00f3s energiza\u00e7\u00e3o / amplia\u00e7\u00e3o"}, {"id": 19, "CONSUMO VIA B (alicate amper\u00edmetro)": "Ap\u00f3s energiza\u00e7\u00e3o / amplia\u00e7\u00e3o"}, {"id": 33, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DAS PORTAS \u00d3PTICAS/EL\u00c9TRICAS\u00a0": "Fotos das identifica\u00e7\u00f5es principal. (Em paisagem e legivel)"}, {"id": 34, "VISTA FRONTAL DO DIO\u00a0(OPCIONAL)": "Se houver espelhamento no site."}, {"id": 35, "VISTA TRASEIRA DO DIO\u00a0(OPCIONAL)": "Se houver espelhamento no site."}, {"id": 36, "VISTA SUPERIOR DO RACK DIO (OPCIONAL)": "Se houver espelhamento no site."}, {"id": 37, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO DIO\u00a0 (OPCIONAL)": "Se houver espelhamento no site."}, {"id": 38, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DAS PORTAS \u00d3PTICAS NA FRONTAL DO DIO\u00a0(OPCIONAL)": "Se houver espelhamento no site."}, {"id": 39, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DAS PORTAS \u00d3PTICAS-PARTE TRASEIRA DO DIO\u00a0 (OPCIONAL)": "Se houver espelhamento no site."}, {"id": 40, "ORGANIZA\u00c7\u00c3O INTERNA DA BANDEJA DO DIO\u00a0(OPCIONAL)": "Se houver espelhamento no site."}, {"id": 45, "VISTA DO DISPLAY DO TERMOMETRO DO AR CONDICIONADO MOSTRANDO TEMPERATURA INTERNA DO GABINETE\u00a0": "Se aplicavel"}, {"id": 47, "VISTA SUPERIOR DO RACK COM ESTEIRA DE SUBIDA E CORRUGADOS / CALHA": "Foto tipo paisagem  e com boa visibilidade"}, {"id": 48, "VISTA ESTEIRAMENTO E/OU CALHAS (OPCIONAL)": "Se aplicavel."}, {"id": 49, "ENCAMINHAMENTO DE CABOS NO ESTEIRAMENTO": "Encaminhamento demonstrando amarra\u00e7\u00e3o com barbante encerado ou fita hellerman."}, {"id": 53, "VISTA GERAL DO SITE LIMPO DE SOBRAS DE CAIXAS OU OUTROS MATERIAIS APOS A INSTAL.\u00a0": "Foto ap\u00f3s a conclus\u00e3o da atividade. N\u00e3o deve aparecer nenhuma caixa ou lixo na foto"}, {"id": 54, "FOTO DA SOBRA DO MATERIAL (Caixa identificada, Aberta e Fechada)": "Foto da caixa de sobras identificadas, aberta e fechada"}, {"id": 55, "Identifica\u00e7\u00f5es": "Colocar sempre fotos de identifica\u00e7\u00f5es que n\u00e3o foram possiveis serem Mostradas nos quadros acimas e o que mais julgar necess\u00e1rio"}], "existente": [{"id": 1, "VISTA GERAL DO SITE\u00a0": "Foto da frente do predio do Site"}, {"id": 2, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO SITE\u00a0 (OPCIONAL)": "Se aplicavel (alguns sites n\u00e3o possuem identifica\u00e7\u00e3o)"}, {"id": 3, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO T\u00c9C. (CRACH\u00c1 EMPRESA)\u00a0": "Foto do t\u00e9cnico com cracha, uniforme e pulseira antiest\u00e1tica conectada no ponto correto + Foo somente do Cracha legivel"}, {"id": 4, "FERRAMENTAS A UTILIZAR NA ATIVIDADE\u00a0": "Foto demonstrando ferramentas a utilizar na atividade."}, {"id": 5, "VISTA INTERNA DO SITE ANTES DA INSTALA\u00c7\u00c3O (OPCIONAL)": "Foto da Sala limpa antes da instala\u00e7\u00e3o"}, {"id": 6, "VISTA GERAL DO GABINETE / RACK FECHADO\u00a0": "No caso de gabinetes especiais que sejam fechados ou foto da identifica\u00e7\u00e3o do Gabinete"}, {"id": 7, "VISTA DO GABINETE/RACK ABERTO\u00a0": "Foto do Gabinete inteiro , que seja possivel ver a identifica\u00e7\u00e3o do Gabinete"}, {"id": 8, "VISTA FRONTAL DO SUB1": "Frontal do Shelf1"}, {"id": 9, "VISTA FRONTAL DO SUB2": "Frontal do Shelf2"}, {"id": 10, "VISTA FRONTAL DO SUB3": "Frontal do Shelf3"}, {"id": 11, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO EQUIPAMENTO (HOSTNAME)\u00a0": "Identifica\u00e7\u00e3o de todos os Shelfs"}, {"id": 12, "ETIQUETA ANATEL\u00a0(VERIFICAR TODOS OS SUBS)": "Foto da etiqueta Anatel de todos os shelfs"}, {"id": 13, "N\u00daM. DE S\u00c9RIE DO SUB (VERIFICAR TODOS OS SUBS)": "Foto de numero de serie de todos os shelfs"}, {"id": 14, "CONEX\u00c3O DA ALIMENTA\u00c7\u00c3O NO SUB (VERIFICAR TODOS OS SUBS)": "Foto da TRU"}, {"id": 15, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DA ALIMENTA\u00c7\u00c3O NO SUB (VERIFICAR TODOS OS SUBS)": "Foto da TRU"}, {"id": 16, "CONEX\u00c3O DA ALIMENTA\u00c7\u00c3O NO DISJUNTOR\u00a0/ FUSIVEL": "Foto das conexoes na Fonte DC/QDF"}, {"id": 17, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O DISJUNTOR / FUSIVEL A e B\u00a0": "Foto das conexoes na Fonte DC/QDF"}, {"id": 18, "CONSUMO VIA A (alicate amper\u00edmetro)": "Ap\u00f3s energiza\u00e7\u00e3o / amplia\u00e7\u00e3o"}, {"id": 19, "CONSUMO VIA B (alicate amper\u00edmetro)": "Ap\u00f3s energiza\u00e7\u00e3o / amplia\u00e7\u00e3o"}, {"id": 20, "AMPERAGEM DOS DISJUNTORES\u00a0": "Fotos dos Disjuntores da Fonte DC / QDF e da TRU"}, {"id": 21, "CONEX\u00c3O DA ALIMENTA\u00c7\u00c3O NO BARRAMENTO 0V\u00a0": "Foto das conexoes na Fonte DC/QDF"}, {"id": 22, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O NO BARRAMENTO 0V\u00a0": "Foto das conexoes na Fonte DC/QDF"}, {"id": 23, "CONEX\u00c3O DO ATERRAMENTO NO SUB (VERIFICAR TODOS OS SUBS)": "Foto do aterramento conectado ao Shelf x Rack"}, {"id": 24, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO ATERRAMENTO NO SUB (VERIFICAR TODOS OS SUBS)": "Foto do aterramento conectado ao Shelf x Rack"}, {"id": 25, "CONEXAO DE ATERRAMENTO NO GABINETE\u00a0/ RACK": "Foto do aterramento conectado ao Rack x Barra TGB"}, {"id": 26, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO ATERRAMENTO NO GABINETE\u00a0/ RACK": "Foto do aterramento conectado ao Rack x Barra TGB"}, {"id": 27, "CONEX\u00c3O DE ATERRAMENTO DO SITE": "Foto da Barra TGB"}, {"id": 28, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO ATERRAMENTO DO SITE": "Foto da Barra TGB"}, {"id": 29, "FOTO DA CONTROLADORA A\u00a0(VERIFICAR TODOS OS SUBS)   (OPCIONAL)": "Conex\u00f5es inter shelves (ES1 / ES2) // Se houver mais de um sub."}, {"id": 30, "FOTO DA CONTROLADORA B\u00a0(VERIFICAR TODOS OS SUBS)   (OPCIONAL)": "Conex\u00f5es inter shelves (ES1 / ES2) // Se houver mais de um sub."}, {"id": 31, "CONEXAO DE DCN (OPCIONAL)": "Se aplicavel"}, {"id": 32, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DE DCN (OPCIONAL)": "Se aplicavel"}, {"id": 33, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DAS PORTAS \u00d3PTICAS/EL\u00c9TRICAS\u00a0": "Fotos das identifica\u00e7\u00f5es principal. (Em paisagem e legivel)"}, {"id": 34, "VISTA FRONTAL DO DIO\u00a0(OPCIONAL)": "Se houver espelhamento no site."}, {"id": 35, "VISTA TRASEIRA DO DIO\u00a0(OPCIONAL)": "Se houver espelhamento no site."}, {"id": 36, "VISTA SUPERIOR DO RACK DIO (OPCIONAL)": "Se houver espelhamento no site."}, {"id": 37, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO DIO\u00a0 (OPCIONAL)": "Se houver espelhamento no site."}, {"id": 38, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DAS PORTAS \u00d3PTICAS NA FRONTAL DO DIO\u00a0(OPCIONAL)": "Se houver espelhamento no site."}, {"id": 39, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DAS PORTAS \u00d3PTICAS-PARTE TRASEIRA DO DIO\u00a0 (OPCIONAL)": "Se houver espelhamento no site."}, {"id": 40, "ORGANIZA\u00c7\u00c3O INTERNA DA BANDEJA DO DIO\u00a0(OPCIONAL)": "Se houver espelhamento no site."}, {"id": 41, "VISTA GERAL DO DID VERTICAL\u00a0": "Exclusivo para 1830 ONE"}, {"id": 42, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DA R\u00c9GUA DO DID VERTICAL\u00a0": "Exclusivo para 1830 ONE"}, {"id": 43, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DAS CONEX\u00d5ES NA R\u00c9GUA DO DID VERTICAL\u00a0": "Exclusivo para 1830 ONE"}, {"id": 44, "VISTA DO CABEAMENTO HORIZONTAL DO DID (ESTEIRA HORIZONTAL)\u00a0": "Exclusivo para 1830 ONE"}, {"id": 45, "VISTA DO DISPLAY DO TERMOMETRO DO AR CONDICIONADO MOSTRANDO TEMPERATURA INTERNA DO GABINETE\u00a0": "Se aplicavel"}, {"id": 46, "CABEA\u00c7\u00c3O DE HOUSEKEEPING (OPCIONAL)": "Se aplicavel. (Bloco aberto e Fechado)"}, {"id": 47, "VISTA SUPERIOR DO RACK COM ESTEIRA DE SUBIDA E CORRUGADOS / CALHA": "Foto tipo paisagem  e com boa visibilidade"}, {"id": 48, "VISTA ESTEIRAMENTO E/OU CALHAS (OPCIONAL)": "Se aplicavel."}, {"id": 49, "ENCAMINHAMENTO DE CABOS NO ESTEIRAMENTO": "Encaminhamento demonstrando amarra\u00e7\u00e3o com barbante encerado ou fita hellerman."}, {"id": 50, "MARCA DE TORQUE NOS PARAFUSOS COR VERMELHO(PREFERENCIAL) OU AZUL\u00a0": "Todos os parafusos.. Fixa\u00e7\u00e3o do Rack. Fixa\u00e7\u00e3o do Shelf, QDF, Fonte, etc.."}, {"id": 51, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DE PONTO USOU PRODUTO GRAXA / ANTI-OXIDANTE\u00a0": "Principalmente alimenta\u00e7\u00e3o e Aterramento"}, {"id": 52, "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DE USO NOS TERMINAIS ELETRICOS DE TERMOCONTRATIL / FITA ISOLANTE (OPCIONAL)": "Se aplicavel no cliente utiliza\u00e7\u00e3o de termocontratil. Principalmente alimenta\u00e7\u00e3o e Aterramento"}, {"id": 53, "VISTA GERAL DO SITE LIMPO DE SOBRAS DE CAIXAS OU OUTROS MATERIAIS APOS A INSTAL.\u00a0": "Foto ap\u00f3s a conclus\u00e3o da atividade. N\u00e3o deve aparecer nenhuma caixa ou lixo na foto"}, {"id": 54, "FOTO DA SOBRA DO MATERIAL (Caixa identificada, Aberta e Fechada)": "Foto da caixa de sobras identificadas, aberta e fechada"}, {"id": 55, "Identifica\u00e7\u00f5es": "Colocar sempre fotos de identifica\u00e7\u00f5es que n\u00e3o foram possiveis serem Mostradas nos quadros acimas e o que mais julgar necess\u00e1rio"}]}